[回帶] 盧偉聰: 定性是由我們警方去定的

盧偉聰：定性是由我們警方去定的，我地大概是在三點半嘅時候呢，定呢個為暴動。我亦都想喺度澄清下呢，當時我都係做左個見傳媒嘅，當時我講就用左騷亂呢個字，我係因為英文譯中文做得唔好呢，所以講左騷亂，其實當時嘅意思就係暴動。

推

盧偉聰：我彈出又彈入
不過我死都唔會道歉
你吹啊

其實有無人覺得佢講野口疾疾 又有語病

我話係就係啦！

認同盧偉聰「澄清」 葉劉：暴動與否不是由處長「定性」

語癌末期

一哥語文能力毅進程度 希望大家諒解

Binc

英文有無3